有無人想養/養過寵物豬

如題
真係好撚想養

教唔教到佢去指定地方去廁所？

睇第一句認真左

想 但好似好煩

我諗用野食引佢會教到

養咩都煩架喇

好想養！！！

個fd有養 買個陣好細隻 點知後來變到好似豬場個d咁大隻 為左佢搬大屋 但之後佢真係愈黎愈大隻 養唔掂

冇用獸藥就乜都抵返哂

養唔掂之後點? 劏咗佢食?

所謂既寵物豬其實都好大隻
只係普通豬係更大隻
所以先叫寵物豬

就算係寵物豬 當狗咁養 一日兩餐都可以養到7 80 kg
去ig搵下啲tag
睇下人地養到幾大隻你就會放棄念頭

豬好小朋友 食雪糕

會大架...大到百幾二百磅

養到 6-8 個月就岩岩好

你咪一隻死肥豬囉

香港地好難養咁大隻嘅寵物

係咪要自己一個搬出去住先比到位佢訓

養到佢死為止啦

仲大隻過啲狗

根據香港法律第139L章第3條規定，任何人除非獲授權或獲批給牌照否則不得飼養禽畜，禽畜包括豬：
任何人違反，即屬犯罪─
(a) 如屬首次定罪，可處罰款$50000；
(b) 如屬第二次定罪或其後定罪，可處罰款$100000；及
(c) 凡有持續飼養禽畜的，如有證明提出令法庭信納該人在違反第(1)款的情況下曾持續飼養禽畜，則可按持續犯罪期間每天另處罰款$1000。

你大個都食雪糕啦 Ching

所以疊埋心水自己搬出去住
再比間房佢

會拎牌架喇

好殘忍

最後點

好似話呢個世界根本無迷你豬
所有得意既豬仔都會長大

咁有心？

係
好拎麻煩

呢個世代好多食物都有農藥獸藥
自己養可以確保食物安全

為左養豬已經轉左做素食者

呢個年代仲有人信迷你豬呢樣野

又真係幾迷你

點解要素食/唔食豬肉

淘寶search寵物豬 d相好特意 好想要

養到既時候再開post

呢到無人信有迷你豬
只係拎黎養個啲豬比食用豬細
所以叫做迷你豬 ［好似係 ］

如果你養寵物會唔會食返自己養個隻寵物

你拎啲相慢慢睇好喇

隻隻豬都話迷你唔通隻隻豬都真係迷你咩

好想同佢瘋狂碌草地

又唔係話偉唔偉大
盡自己道德觀去做姐
我一開始都係戒左豬肉先

真係on99
好心香港地
咁撚細地方唔好撚搞咁撚多野啦
屌你老味 養豬
on9